%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% подключение и настройка предметного указателя
%%%

	\usepackage{makeidx}

	% % \renewcommand{\index}[1]{\glossary{#1}}

	\newcommand{\indexHeadLetter}[1]{\indexspace {\Large \textcolor{red}{#1}} }
	
	\renewcommand{\@idxitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{10pt}}
	\renewcommand{\subitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{20pt}}
	\renewcommand{\subsubitem}{\par\hangindent=40pt\hspace*{30pt}}
	\renewcommand{\indexspace}{\par\vspace{10pt plus 5pt minus 3pt}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% настройка параметров предметного указателя
%%%
	
	\makeindex % указываем для предметного указателя
	
	%%
	%% переопределим окружение предметного указателя
	%%
	

	\renewenvironment{theindex}{\@restonecoltrue
		\if@twocolumn\@restonecolfalse\fi
		\columnseprule=0pt \columnsep=35pt
		\twocolumn[ %
			\cleardoublepage %
			\phantomsection %
			%\addcontentsline{toc}{section}{\indexname} %
			\addcontentsline{toc}{part}{\indexname} %
			\section*{\indexname} %
		]%
		\@mkboth{\uppercase{\indexname}}{\uppercase{\indexname}}%
		\thispagestyle{plain}\parindent=0pt
		\setlength{\parskip}{0pt plus .3pt}%
		\let\item=\@idxitem}%
		{\if@restonecol \onecolumn \else \clearpage \fi}

